黑警香蕉糖惡行開始於秋葉原被公審

食屎啦香蕉糖 夠薑搵我隻揪呀
你老母雷射筆都可以話係武器
證物嚟㗎 拆咗件證物出去記者會公審
同捏造證據有咩分別？
我點知你開記者會之前對支筆有冇郁過手腳㗎

你哋咁鍾意公審人 即刻係秋葉原皇天擊殺香蕉糖
死黑警 你地濫用權力迫害香港人 反社會
全世界都睇到你地有幾賤

黑警死全家

唔好破壞人地嗰環境啦